【求救】電腦import落Android機既相，點樣sort by date？

gallery自動sort by name左

要視乎你用咩apps睇圖

明白，btw你隻狗咩黎？

呢幾日玩cooking mama成日彈呢個廣告
叫phone guardian係VPN嚟
佢個廣告有一句咁嘅對白
我即刻諗到一個答案

YOU ARE IT DOG

IT狗幾好，可以解決生活好多困難

IT狗，上至公司死server、老細唔識打字，下至清潔姐姐唔識用手機、女同事有手機apps唔識用，都一定係搵你出手

但人工就